{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053450",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "오믈리에"
    },
    "text": "当レストランは、新鮮な材料を使用して最高のサービスを提供する場所です。 開店時間は毎朝10:30からで、午後8時までです。 飲食店は保健所交差点から扶安女子高校方向に行くと、エブリマートの向かい側に位置しています。 皆さんにおすすめしたい美味しいメニューがいくつかありますので、お聞かせします。 エッグモンタンオムレツは8,000ウォン、エッグモンタンチーズオムレツは9,000ウォン、エッグモンタンチーズキノコオムレツは10,000ウォンです。 韓牛ハンバーグもご紹介します。 手作り韓牛ハンバーグステーキは10,000ウォン、手作りチーズ韓牛ハンバーグステーキは11,000ウォン、ソイクリーム韓牛ハンバーグステーキは11,000ウォンです。 パスタが好きですか？ アーリオオーリオは8,000ウォン、ロゼパスタは9,000ウォン、クリームパスタは9,000ウォン、メプシュランクリームパスタ(辛いクリームパスタ)は9,500ウォンです。 サラダパスタもおいしいそうです。 サラダと一緒にナチョ＆チーズを楽しみたいなら8,000ウォンで、リコタチーズを添えた爽やかなサラダは8,000ウォン、ケイジュンサラダは8,000ウォン、チェリーペッパーサラミサラダは10,000ウォンです。簡単な朝食で香港のフレンチトーストエッグベーコンをお楽しみください。 これら2つのメニューはそれぞれ3,000ウォンです。多くの方々の訪問をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの開店時間は何時からですか？",
            "answer": "レストランの開店時間は毎朝10:30からです。"
        },
        {
            "question": "レストランの閉店時間は何時までですか？",
            "answer": "レストランの閉店時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "レストランは保健所交差点から扶安女子高校方向に行くと、エブリマートの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エッグモンタンオムレツの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグモンタンオムレツの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグモンタンチーズオムレツの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグモンタンチーズオムレツの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグモンタンチーズキノコオムレツの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグモンタンチーズキノコオムレツの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ハンバーグの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ハンバーグの値段は手作り韓牛ハンバーグステーキが10,000ウォン、手作りチーズ韓牛ハンバーグステーキが11,000ウォン、ソイクリーム韓牛ハンバーグステーキが11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスタの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "パスタの種類はアーリオオーリオ、ロゼパスタ、クリームパスタ、メプシュランクリームパスタ(辛いクリームパスタ)の4種類あります。"
        },
        {
            "question": "サラダパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "サラダパスタの値段はナチョ＆チーズが8,000ウォン、リコタチーズを添えた爽やかなサラダが8,000ウォン、ケイジュンサラダが8,000ウォン、チェリーペッパーサラミサラダが10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューはありますか？",
            "answer": "朝食メニューとして香港のフレンチトーストエッグベーコンがあります。値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 495
    }
}